大家最想自己活到幾歲？

我唔大貪

60歲過世已經好滿足

頭廿年青春期 老豆老母養 無憂無慮

中間25~30年 盡下仔女責任 出黎搵錢養家養父母
再拍下拖結下婚咁 仔女就唔生了

最後10年就慢慢退下火線 過下日晨咁

反正60歲打後都係病痛多，又無後生咁有活力，前邊講左唔生仔直頭無牽無掛

40夠喇

永生

２０

一係永遠既年輕

唔係就50夠啦

我要既係短暫既輝煌

頭腦清醒冇病冇痛行得走得嘅話活到100歲都得,如果妹下妹下老人痴呆症就死撚咗佢算喇

80
我好想有多啲時間俾我做到想做嘅嘢

七十吧
太長命都唔係好事

30

但我而家37都仲未死

永生
去到25歲唔再老

40歲夠曬 唔希望好長命

唔知，但唔想死

覺得有時睇住自己老 身邊朋友又開始老
嗰種感覺唔知點解好難受

另一半離開世界之前 最好係片刻或者一日咁上下
利伸 A0

最難過係睇住父母老

聽日

40啱啱好，叫做過左半世人，咩都試過

今日

洗哂強姦金就岩岩好
應該六十幾

25好啦，仲有半年

21到 利申20 人生完全冇目標

25

70都好長啦